亂狗軍心有冇得諗？

早幾日警犬出鬼捉人事後俾CCTVB發現左 聽講個狗已經被辭職

仲有咩方法大家幫下手

推

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

做埋無蝕

中共日日出聲盲撐，我睇落係佢哋士氣好高喎

盲撐有鬼用咩 冇左個飯碗咪又係反轉豬肚就係屎

樓上點知個臥底辭職？

我聽朋友講 真假都好都可以用嚟攻心

有 但唔支持用呢種方法
覺得要懷柔政策 例如支持班狗有個重新做人嘅機會 轉態支持我哋

睇倪匡、陳雲、明居正講嘅嘢，思考至少未來一星期暫停勇武

文宣一直做緊
但班狗比人洗曬腦
懷柔手段得銀發族用有效

只要覺得自己會冇左飯碗班狗就會醒